可唔可以唔好科勞娜娜

佢個instagram數字狂升
咁搞法佢咪仲得戚

成班鹹濕仔
中國閪都啱
仲要係臭嘅

個衰妹又幾好J既

加佢果時200幾follow
依家2500 follow

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

咁都加得落

接受唔到 我希望果d唔係手足
咁同支持佢唱歌 扭屎忽有咩分別